{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2423519?place[place_type]=GID&place[gid]=2423519&place[latitude]=33.5450969804&place[longitude]=126.6863474283&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 필하우스펜션"
    },
    "text": "いつも青い藍色の波がソウボン海辺にぶつかり、汚れのない済州の海の物語を伝える漁村北村里に位置する済州フィルハウスをご紹介します。 この宿は全部で7つの客室で、すべて海を眺められる静かで美しいところです。 家族型ペンションで、リラックスして居心地の良い雰囲気を提供します。 ダサくない済州フィルハウスでは、お客様の心身を清浄な済州の美しい自然で癒してくれます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際には宿の掃除をお願いします。宿の掃除時間である11時から15時までは他のお客様のために時間を必ず守ってください。 ご予約の際には、お客様の携帯電話に予約確認メッセージが自動的に送信されます。 予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではないことがありますので、ご了承ください。 そして客室と施設物は清潔な状態で使用してください。 宿泊施設の運営方針上、最大定員を超える入室は禁止されており、毀損や破損の際には宿泊施設の運営者にお知らせください。 また、済州フィルハウス周辺にはジェジュ·フィルハウス周辺には北村ハルバン公園、金寧、萬丈窟、迷路公園、椿園など様々な観光地がありますので、訪問して楽しい旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州フィルハウスの位置はどこですか？",
            "answer": "済州フィルハウスは漁村北村里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウスは何部屋ありますか？",
            "answer": "済州フィルハウスには全部で7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には掃除をしなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には宿の掃除をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "予約確認メッセージはどのように送信されますか？",
            "answer": "予約確認メッセージはお客様の携帯電話に自動的に送信されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "ご予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%正確ではないことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の運営方針上、最大定員を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の運営方針上、最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "済州フィルハウス周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州フィルハウス周辺には北村ハルバン公園、金寧、萬丈窟、迷路公園、椿園など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 363
    }
}